覺得自己係輕度弱智

可能平時人地未必覺，但一去到做嘢嘅時候就有好多甩漏，好多好細微嘅話都做錯、甚至被人提一提先諗到點做

中學讀書讀得好差，係得要背書嘅科先高分。
所以經濟、數學呢啲科都讀得好差
數學都係靠死操先唔洗fail

去到番工又係咁，好多都係要要人講要人教

所以話，一個人生得聰明真係好緊要

咪成日扮弱智啦 唔教你就識就係天才

係

根本蠢人冇資格生存

放心 好多人都係咁

你知自己弱智都未蠢得哂

Same 我都係一味靠背 個腦好撚廢

以為自己出po 越大越蠢 做多錯多 做一百件事總有幾個錯 錯完又錯 集中力有問題咁撚樣 讀書反而唔差可能讀既係自己有興趣既野 但出黎做正經野就變弱知仔 一日幾小錯 十日一大鑊

Same
由細到大讀書都差過人，運動又廢，基本上無咩優點⋯⋯但係點都無諗過自己智力有問題⋯⋯今日去見工要做iq test，拎返個分果時見到有60分⋯⋯以為都幾好⋯⋯起碼合格⋯⋯點知望一望下面個表⋯⋯正常人係80-120⋯⋯當下我心諗⋯⋯唔撚係掛⋯⋯乜原來我弱智⋯⋯？
講真生存左廿幾年⋯⋯從來無諗過依件事會發生喺我身上⋯⋯好迷茫⋯⋯我依家唔敢返屋企⋯⋯唔知點面對屋企人⋯⋯原來佢地一直照顧住個弱智仔⋯⋯真係辛苦晒佢地

我公司一半人以上都係咁，好正常

每日錯一樣野

冷靜D照下鏡, 睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成

會天下大亂

世上總要有你D咁既廢人

唉

唉，唔夠聰明，聰明既話就可以運籌帷幄，事事得心應手

有無諗過唔止輕度？

老細一日唔夠醒目唔夠醒目咁想請天才

乜都唔講
一有咩問題就係你唔夠醒目